【目無法紀】有冇人知打人個肥佬依家點？

屌你班連登仔
個個喺度屌藍衫黑帶
有冇人知打人個肥佬捉咗未

求下你地
兄弟爬山，各有各做
槍口對外

唔好再討論或者屌自己人

我冇嘢講

冇人知？

一早拉左
不過唔知控告同上庭情況會點